［KPOP］2017 KPOP 討論區 （9）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

留明

lm 等緊iu

話說 Highlight改左團名但係咪未改官方歌迷名？

IU 20分鐘

IU 大發

留名 最近都幾快爆po

留名

0:32 wong yuk hei
佢應該會係十少個solo到客串下

未啊 好似遲下會投票揀

循例要留番個名
召喚所有INSPIRIT上水

睇個陣都諗緊係咪佢 睇埋留言原來真係

來喇來喇來喇

果然係晚信 聽完有啲眼瞓
不過比較普通 但聽落幾舒服
應該loop多幾次會更正

Gsd - I'll be yours (mv teaser)

For the first time since debut, WINNER to have their comeback stage on MBC 'Music Core' on April 8

YG竟然會比佢地啲group上music core

但係聽人講佢出道前好多醜聞

就係mk仔一個
仲有佢過左韓國冇耐之後 有佢以前啲女朋友出嚟搞過事咁囉

以前通常得人歌 間中有mcd

菊花係咩意思

空降第一
果然係iu

Btw iu西瓜已經上左一位

同Mnet 反反地面 咪搵MBC

完全屌打一切

太強

冇得唔服 完美入屋嘅優勢
國民妹妹

Highlight今日music bank係hot debut

今次好似又唔上mcountdown
YG同mbc關係好似係好左
呢排都上多左mbc啲節目

無視改制

好事啊 希望有周偶上

希望Winner再上周偶

今次應該會啦

咩來

好mk

空降第一

iu係咪已經all kill

IU首歌好舒服

見上個post有巴打講話ZionT同Kush 五月嚟九展開con 睇fb page話係5月13 補翻fb page link

個女仔唔係話佢唔係條mk女朋友咩?

仲有用舊BEAST介紹自己

iu寶寶

我係金明洙女朋友

入榜使用指數 頭3都係IU

笑撚死....自我介紹新人團體...

仲要轉左6點出都咁多人聽
btw第2個鐘已經破頂

佢個d俾女咀既相

d人唔係好鐘意話太妍係音源女王咩 咁後既

呢句真

好正喎iu首歌

講真如果iu呢首歌比其他歌手唱會心諗佢做乜9係到讀歌詞
但iu唱就聽落好舒服 唔洗好高超既技巧 好似好安靜咁係你隔離唱 聽落好正 會想聽多幾次果種

Iu melon 爆左chart

先行曲已經咁癲

首歌岩係咖啡店度播

之後係果度扮文青.

不嬲都唔覺, 真正嘅音源大戶係出親乜歌都會空降第一

太耐冇cb, 今次唱得都幾難聽, 開頭verse音準

有冇實力派女團油炸朋友
唔識韓文

無呀

真係好正

INSPIRIT

不如你地帶埋btob去你地公司

今日好正

lm

五月開post瘋狂推

咪嘴都算,吉他 BASS 打鼓,都要咪嘴..笑左

係就好

樂器點咪嘴 唔通樂器有嘴

你係咪講無插線呀
不過Band上打歌一向都唔係現場彈架啦

睇返今日music bank先知highlight真係用周偶個舊~beast打招呼

今日Btob
造型應該係參照卓別林
禮服look真係好型
旼赫跳跳下甩左撇鬚, 陸星材最後

屌係

嘩屌, 唔好quote圖唔得

真係好on9，見twice紅就成日走出嚟上鏡

屌

twice紅唔紅佢都鍾意上鏡架啦

不過又好少社長咁貼地

唔知點形容姐

類似咪嘴咁,但把聲唔係樂器度出

見佢地咁投入果個樣,真係..得啖笑

怪叔叔

想像下YG做D咁既野

由歌已經夠煩

現時仲要出埋人

你諗下李秀滿如果做到JYP咁...我真係...

好老實 大猩猩自己都仲做緊歌手 出歌同出人有乜問題 JYP又唔係雪櫃嚟 佢自己出歌都要通過投票先得

歌都算,佢作

但TWICE既MV 佢出現做乜L????

怪叔叔..跟蹤狂

啊

當年wg首nobody都有佢啦
笑下有乜所謂姐

首歌一開始: LSM

J~y~p

點解無聽過都可以有聲

秀滿真係三個最德高望重果個

btw大猩猩個位其實有無決策權？定只係其中一個制作人

主流音放流水作業不嬲都唔set up
唔止佢地, 紫雨林同nell等有江湖地位嘅band上主流音放打歌一樣係咪手形
你要好有骨氣唔咪手形就係得sketchbook同ebs space兩個節目俾你打歌

滿滿都唔係作曲嗰個

講起SM個名, 原來SM唔係stand for秀滿

咪係囉 其實佢明顯係想搞下笑 咁都俾人話

主要係因為啲音放通常都好趕 做完呢團就即刻第二團
根本無時間俾佢地set野現場彈 為左方便唔阻節目咪手形囉 又唔怪得佢地嘅

好似係star museum嘛

第一次聽真係嚇一跳

係自己MV度搞笑咪得

新POST留名
Melody BTOB大發

李晶燮

搭單一問，YG係stand for 咩？？

佢自己 楊君 好似係後生個陣啲人咁叫佢

無限男飯

認真?

好似係healing camp
不過唔知係搞笑定認真

Btob真係首席癲佬團 笑死我

Lm

痴線團

好高汁

點解佢地成隊都咁正

恩光個look

係咪周星馳係回魂夜嘅造型？ 定我眼花？
好正

越癲越圈飯

Spotify仲未有

頂可唔可以唔好咁痴線

可以配合收縮水舞步就perfec池

癲佬團

Kpop首席痴線佬恩光

笑死我

唔係Jigsaw咩？

雷神都出埋

leon, 星爺都係惡搞佢

我諗起佢地

仲有佢地

好gag

鍾意佢地嘅原因

leon 雷神 jisaw 怪盜小子

好好笑
頭先係街睇笑到震

5:00分開始睇
Btob同highlight兄弟團

原來係jigsaw

星材係柯南個怪盗基德

話說你地有冇睇到聖圭喺singderalla度點樣rap jackson段痰rap

佢rap到好得意

我都覺

四月有邊隊出歌？

上認哥唱左先, chorus嗰度唔知點解好想唱girl hey u go girl

硬係覺得hyeri個頭係假髮

我大winner
得返４個人，仲要係４月４日４點出 今鋪真係唔荒唔比yg玩死

平時手腳唔見咁快
一退團就秒速換四人相

圭哥好得意

iu all kill 好勁

Teen top 不過應該冇乜人留意

做咩cl肥左咁多

好期待今次編舞係點

希望有首好歌

好正 佢地感情好好
昌燮最後 真係大叔飯黎

留喺外國太耐？

會唔會變到欣宜咁

唔撚係掛

俾人屌都係咁話 佢真係好似欣宜

好慘 sm 浪費左咁多人才

公司仲係無視

Amber

不過諗番，SM已經算比左f(x)第一個solo位比Amber.....只係SM始終睇銷量做人

銀蛋始終唔夠金蛋好

好慘一見到師姐咁就好驚

Luna之前仲話會cb 睇黎都只係哄下fans

唉 作為細個第一隊入坑嘅女團 睇住佢地Pinocchio開始彈起 electric shock 開始上頂峰 但係sm一直都愛理不理咁 fans name 個人演唱會 全部都岀道n年先正式有 真係好驚就咁解散

我係因為nuabo先聽kpop

NUABO真係幾時聽返，都係咁正

呢集嘅我好得意

咁sm都係間好現實嘅公司, 佢都唔想做蝕錢嘅project

食檸檬個到 八字眉出曬黎

係，第一隊愛上既係f(x)，之後就係4min，打落就係21同BB

咁講心個句
比我係SM 我推泰妍都唔推條TB啦
投資既錢可能一樣 但賺多幾十倍

有人mash up左兩段time walking on memories喺sketchbook嘅翻唱

station可以考慮搵金鐘萬大人作歌俾佢地合唱

屌真係好撚鐘意佢地為左班fans可以玩到咁盡
好好珍惜呀要 cube都唔知玩得幾耐

Shinee 啊

bling同東雨一樣係恐龍相

咁難認咩

東海鐘鉉amber東雨
kpop四大恐龍相

雖然我對太妍無感
但兩個一齊唱又幾好聽幾舒服

點解你咁大個都仲可以咁可愛
你再賣萌信唔信我會捉你番屋企養

越老越可愛 救命

睇幾多次都覺得好正

原來今次搵外國producer

一齊去AroundUs

好似sidetracks 唔錯

不死的蝗出番黎

好似幾高汁

係囉咪鬼再留喺啲垃圾公司

好奇一問 點解宋茜身為隊長 一句聲都冇出過
利申 冇追開fx 真係好奇先問

之前睇團綜成團都好fd咁 之後小公主走左好似同啲members完全冇聯絡過咁 近呢1 2年 victory 除左cb期間都基本上係大陸拍劇綜藝 感覺上關係應該疏遠咗 冇記錯佢喺大陸有自己嘅工作室 所以對fx嘅未來真喺冇乜期望

雖然大家都係華人(一個中國人，一個美藉華

雖然大家都係華人(一個中國人，一個美藉華人)，但係私底下唔熟一啲都唔出奇。
好多團都係咁，表面上做到大家都係好朋友，但係實際上大家都係打份工，為咗份工而做個樣，令歌迷有個錯覺，覺得大家都好friend。
講到底，大家出身唔同，唔好期望會永遠團結。

唔會唔熟架以前睇團綜真係好正 不過疏遠左就應該係

成隊人打散哂搵食咁耐,幾耐都變生疏啦

Agger
呀隊長仲要長期係蟈國

希望仲有cb 佢地啲歌真喺唔錯

宋閪

BTOB最正都係唱Ballad vocal屌打其他男團
但得vocal屈又有咩用 這是Kpop的世界

點解無人up 今日個末放stage 既

[Dance Practice] 하이라이트(Highlight) - 얼굴 찌푸리지 말아요(Plz don't be sad) 안무 연습 영상

駁唔到

今次有大烈

絲打點睇舊B2ST既HIGHLIGHT拎一位既可能性
雖然上次Ribbon已經乾哂塘
利申：覺得Ribbon同今次TITLE都正 不過先行曲更佳

好想佢攞到
利申：龍少女男飯

上次輸比wonder girls都正常
今次音源成績幾好 如果輸比got7.....
希望有多啲一位啦 今次對佢地好重要

韓國人好似對idol group出抒情歌反應一般
但beast嗰陣啲抒情歌真係好撚正

等咗咁多年終於有得睇大烈喇
between hello豬仔巴

武林成日搞呢d w project好吊癮
搞到成日都好期待新團會係點
雖然lovelyz連一位都未攞到 住

between大烈

Lovelyz今年再爆唔起可能就
之前兩次W project 都幾正
係第一首有男有女唔知新團咩玩法

其實fx其他成員有無講過點睇小公主？

聽講係分別兩團既主唱
其實都估到要出新團
無限就黎入伍
要開新團黎撐住

果首幾正 男女聲都好聽 令人好期待新男女團

等左好多年 想當年lovelyz 都等左好耐

但出到嚟我有啲失望
估唔到會行可愛路線，當年以為有babysoul同jin會行啲比較powerful嘅路線

果然係9嗌三寶之一既minah

個mv都幾求其吓⋯⋯

不要再說了 一諗起聖圭就覺得好可惜

서인국(SEO IN GUK) - '함께 걸어' Official MV

兩年姐 只要無限唔好有人離隊就得
有啲想佢地7個一齊入伍
唔洗等咁多年 雖然無可能

一見到佢啲新聞我就會諗 究竟佢以前幾壓抑而家先會咁癲

到底之前喺點樣隱藏自己 一post新相就上新聞都係勁嘅

我覺得佢地嘅感情唔係扮出黎
所以佢地唔會有人離隊

我一睇啲相覺得佢似take左野

借酒消愁飲醉咗

始終唔明點解sm仲保住佢
利申非anti

Winner - Fate Number For
[url]
[/url]

d造型正到

Winner

WINNER

未完約
仲有casting (有雜誌有電影）

好撚型

不過呢啲style好南太鉉

冇Taehyun已非WINNER
屌鳩楊君

我信唔會有人離隊既
佢地7個都正常正常 團魂都好強
反而我驚如果7個一齊入 d飯會走得仲易
如果keep唔住同依家咁上下既勢就
雖然淨係等一次兩年就ok真係好吸引
lovelyz有樣有實力紅唔起真係好可惜

武林點會比佢哋7個一齊入
分開入其他人都可以出下unit，拍下劇
但要等好多年先齊人

每人啲個人活動都鋪好哂路啦，慢慢等
係忙內冇乜個人schedule啫 好想佢影多啲雜誌相同出fashion event，我覺得真係有得做，佢又好似幾有野心咁
趁佢仲有陣少年味快啲影多啲相 幾年前佢成日着恤衫短褲嗰排好正

女孩日首新歌麻麻喎

WINNER Song Mino to guest MBC 'Radio Star', reuniting with Super Junior Kyuhyun, recording on April 5

YG今年比多左人上綜藝

唔知會唔會講新西遊記

圭同閔浩

可能會講南太炫

我覺得唔會 YG應該唔會咁傻
放得MINO上去 應該同PD傾好左邊啲問題唔可以問

想佢地講西遊記呢d開心野多d
唔想mino唔開心 受左太多苦啦呢個人

第二次出道喇 感覺仲係唔上唔落咁
菊花真係仆街嚟

睇win已經鍾意mino

Smtm有zico同佢一齊個陣應該要紅
可惜紅歌唔紅人 mobb body明顯好聽好多
唔明點解菊花死都要捧bobby

mobb有捧過咩

Jackson生日
愛國boy

果陣佢比人話唔想有idol tag YG TAG但係fear又FEAT太陽 但係首歌真係好夾太陽

佢instagram d相簡直形象盡毀

一路覺得mino>>bobby

Seo In Guk quietly enlisting today, March 28, as an active duty soldier

原來要入伍

個人覺得Mino音源同Live嘅表現都得 但係Bobby真係Live>>>>>>>>音源 係個台上佢會比Mino有更多energy 但聽音源就Mino好啲

真心覺得mino幾慘 硬係好似半紅半黑咁

Mino起碼已經係winner入面最多工開

Mino係Winner入面已經算係比較多job架喇

不論bobby or team b一向都係贏energy
但歌就真係mino team a>>>>>>>>bobby team b

最鍾意佢同勝允作果首different. 唔做主打哂曬

唔係阿 幾好 minah好正

竟然有同好 一直覺得different 係偽主打

Mnet 又搞新女團

勝允作曲

咁WINNER到而家D歌都係耐聽過iKON既

比你地講講下又想搵返出嚟聽

覺得勝允作嘅曲 比較貼近主流

空虛

Color ring

But同don't flirt

得罪講句，bobby live真係唔知唱乜9

啲visual終於靚返
上次exit好醜

Yoon係勝允

佢算好紅啦,真心果句

但空虛好似係BI作

佢作呢首好過哂佢作ikon個幾首

BI最好個幾首都係出道前個堆
Empty Climax Be I

自己成日聽ikon首Apology
就係佢冇份作

whistle都係BI作?

Blackpink d debut song好似係teddy作

BI 有份填詞
登記歌個到有落名 但最後音源無出名

doni coni上sketchbook

好似係寫rap

唔係inkigayo不過都係SBS 袋住先啦 congrats Highlight

congrats

好期待btob嘅sketchbook

祈禱既寫生簿version

同btob同一集

正呀

呢條片做乜嘢

girl's day套衫好樣衰

好似幾正咁 大烈

小師妹

唔夠喉
次次睇完teaser d時間就會過得好慢

佢似阿哥多過成烈

諗起李成烈勁小學雞唔比細佬出鏡

冇祈禱呀好似

可以理解 細佬有威脅性

圭哥：我個人認為，這位比成烈長得更帥

喺韓娛圈真係唔多好似東雨成烈呢d傻傻地既人
東雨只係行為有常人不能理解釋
但都睇得出係有成熟既一面
要認真嗰陣可以好認真
但成烈佢真係癲嫁
佢份人真係直到上宇宙 勁坦率
不過我就係中意佢咁樣
不過有排佢成日對自己冇乜信心

真係好直 仲記得有次有個飯係自己生日果日去搵佢 佢就同個飯講 你生日應該好好感謝父母 陪下佢地 而唔係嚟搵我 個飯聽完就喊得好勁 成烈為呢件事耿耿於懷 覺得自己hurt到人 果陣講返都講到喊曬

唔係飯
但對成烈喺weekly idol跳pick me果part念念不忘
個表情認真到

太妍 fine deluxe version

好似返番出道專個陣個風格咁

出道果時直程係行時裝concept 連個專輯名都係用時裝術語

2014 S/S

一諗起過埋呢次，又唔知下次幾時就

初丁成烈真係無改錯名

優賢同聖圭都o哂嘴

有排佢話佢自己8個月都係空白期
睇到我心酸
好彩依家拍緊劇
其實佢做戲都幾好
我初頭真係比佢同優鉉嗰套愛在高中搞到以為佢好cool好成熟

聖圭

佢本身好似係讀演技嗰d
其實上節目搞笑都唔差
唔明武林點解唔接多d資源比佢
between 好彩我入左坑先出愛在高中
睇到佢扮高冷真係次次都忍唔到笑
好可愛

玩咩玩到骨折咁誇張

佢次次一單獨做親綜藝mc就梗有事會發生
骨折咁大劑希望武林肯推遲個cb啦...
仲要係肋骨... 唔好搞到佢個肺阿
見佢琴日行番公司冇乜野 真係好忍得痛
但係我心痛

我都覺得佢幾有綜藝感!!!上次扮多利笑死我

嗰cb推遲左啦 好似會拍新mv 唔知聖圭係唔係到
好似傷左2個禮拜喇但武林依家先講 唔知係咪夾埋singderella 嗰消息一齊講

嗰集真係笑死左
入到去個樣勁生無可戀呆哂
見到成鍾攞個面罩出黎嗰個表情
但最後自己又好認真咁幫自己化
雖然係南圭飯但成鍾間房先係最好睇
因為我重新認識了李成鍾

真係嫁 咁就好啦
群舞part會唔會冇聖圭
不過冇都唔緊要啦 最緊要係養好傷

李成鍾嗰集真係好多野講
其實好中意睇南繼母圭老人初丁烈恰李成種

好似話會專注一個月休養
好想佢地快啲cb快啲上一週偶像

唔出碟齋出歌想點

隻碟唔係就係咩the fate number for咩??

3月29日，經紀公司TOP MEDIA方面表示旗下男團TEEN TOP成員創造將參加Mnet節目《Show
Me The Money》第六季。

相關人員表示：「TEEN TOP創造報名參加了Mnet節目《Show Me The Money》第六季，目
前正進行準備中，但尚未確定錄影的日程，因此是否將和TEEN TOP的回歸活動行程衝突，
現在也無從得知。」

先前，創造曾出演JTBC綜藝節目《嘻哈民族2》，展現優秀的rap實力，備受許多嘻哈歌手
製作人的曾讚。經紀公司方面也透露了創造參加節目《Show Me The Money》的理由，表
示：「創造原本就很喜歡rap，在出演了《嘻哈民族》之後，喜愛的程度又更加提升了。
」

另外，節目《Show Me The Money》第六季的參加報名開放至4月中旬。創造所屬的男團TE
EN TOP將於4月10日攜正規二輯《HIGH FIVE》回歸歌壇。（責編：楊雯茵）<全星網>

睇得出佢真係對攞一位好有野心
不過南圭鮭魚cp飯太多唔夠抽有d可惜
金明洙生日嗰次又係笑死

但講真一個月邊度夠
無限上週偶次次都勁正所以都好期待
好想佢地快d cb但又想聖圭抖耐d

3月29日下午4時，YG娛樂方面透過官方部落格公開了旗下男團WINNER除歌曲《REALLY REALLY》之外的另一首新歌《FOOL》的相關信息。

歌曲《FOOL》由隊長姜昇潤與YG製作人Airplay共同擔任作曲，由姜昇潤親自作詞。

YG娛樂方面表示：「打破1年2個月空白期回歸的WINNER本次的回歸關鍵詞為數字『4』。WINNER改為4人組後首次發布的新歌定於4月4日下午4時公開也包含著相同的意義。」

據悉，WINNER此次將不以專輯形式回歸，而是以雙主打歌的形式，並將公開此前在美國洛杉磯當地進行拍攝的MV。在本次回歸後，WINNER成員們親自作詞、作曲的新歌將被全部定為主打歌曲，至今年年末為止進行分開發行。

4月4日下午4時，WINNER將透過各大音源網站公開新曲《REALLY REALLY》、《FOOL》。此後，WINNER將透過音樂節目、綜藝等展開新曲宣傳活動。 （責編：歸芸珠）<全星網>

係呀 佢地啲週偶我都睇幾次 一樣咁好睇
聖圭好似infinite嘅靈魂 無左佢真係唔得

咁做同上次EXIT有咩分別 留名睇出完今次走數

啲人p架 李成鍾真係成個灰姑娘咁

實走數

上次都叫有實體碟，今次digital single咋

屌 可以發誓又走數

仲以為可能只係歌碟唔同步上…唉 mola mola YG 走硬數

屌 好撚慘啊 碟都無

YG 好似冇乜幫winner宣傳

5月初，歌手泫雅將和同經紀公司的男歌手組成新企劃團體進行活動。

3月29日，相關人員表示歌手泫雅正以5月進行新企劃小分隊的活動為目標準備中，目前已完成了專輯封面的拍攝。新企劃小分隊將以泫雅為主軸，搭配另一名同公司的男歌手組成。

2011年，泫雅曾與男團BEAST成員張賢勝組成Trouble Maker，推出歌曲《Trouble Maker》和《沒有明天》，並以性感的表演風格獲得眾多關注與熱議。本次的新組合將帶來何種風格，備受粉絲期待。

此外，泫雅於上個月在首爾舉行了出道10週年紀念粉絲見面會，本月完成了北美8個城市的巡迴粉絲見面會。（責編：楊雯茵）<全星網>

Btob/Pentagon/新beast

只要聖圭好番 咩都唔怕遲

係咪都係賢勝

睇內文唔似係

共實推番trouble maker唔好咩，又有noise,天時地利人和齊晒

Cube用開逆向思維諗野

直頭用屎忽諗嘢

個節目唔係唱下歌食下野拗下手瓜咋咩? 點解都可以骨折

泰妍又出歌？
#MakeMeLoveYou
20170405

實體碟成本高冇肉食, 同埋男團嚟講YG不嬲銷量都唔突出
更重要係佢地唔得老楊歡心

近排個節目多左項 玩單桿
仲要冇乜保護措施

如果係既話，咁密既抽抽 好博

好撚慘

[Gaeko]
'코끼리 (Feat. 랩몬스터)'
2017. 04. 05. 12PM

Gaeko feat. Rap monster 音源一定好好 撞taeyeon?

依家09女團係咪正式全軍覆沒？

有邊啲？

唔係

音源女王

每個月一首歌

我寧願佢抖下 登佢辛苦

見到佢俾人踢就心痛
Comeback反正都等左咁耐 唔差左等多少少時間
最緊要係身體呀

吹大左, why音源成績只有rain一半

4minute
2ne1
as
t-ara
rainbow
fx
secret
以上都係散左/同散冇乜分別

豪華版專輯

oh my girl comeback無人理
又做四月炮灰

睇秀英上SNLK9 見到惠晶真係好心酸
堂堂一個AOA門面要放低身段扮鬼扮馬

金世正首花路原來咁好聽

識貨

笑起上黎好靚

韓國人唔多接受到歐美style 但其他全部都好勁

主打炸呢個係?

我又諗起Black Pink

那冬首and one之後嘅ost成績都唔好

真正音源大戶只要首歌有名出就會自動一位

其實我麻麻地泰妍隻叫

S.M. Entertainment 否認 Krystal 將發行個人作品。

今日 (29日) 有媒體報導，f(x) 成員 Krystal 將在四、五月時透過音樂企劃「STATION」發行首張個人作品。但 S.M. Entertainment 表示，Krystal 即將開始拍攝 tvN 電視劇《河神的新娘2017》，報導所講述的 SOLO 計畫並不是事實。

原文網址: © Kpopn

SM又否認 姐係真？

Blackpink 做咩
btw 佢地首首歌都好洗腦

as仲有既咩

所以巴打咪話同散左冇分別
唉，AS

個時話佢地出道，拍左唔知八個mv咁下，每個月出兩隻咁，之後出碟
最後呢，九月已經delay

行bb路線 係而家放多少少綜藝比佢地 唉 jisoo上綜藝一定好正

對於$m黎講 krystal solo點都好搵過amber既

Highlight週偶下部

笑到仆街

VIP

龍少女竟然可以完整完成aegyo

一aegyo就想成部電話掉落地 頂唔住

好好笑

sm入股mystic

水晶男孩紀念出道20週年 首爾某處拍攝新歌MV

3月30日，據相關人士消息，男團水晶男孩正在明洞某酒店拍攝新歌MV。

在1月份舉辦的「2017 SECHSKIES [YELLOW NOTE] FINAL IN SEOUL」演唱會上，金在德曾
當眾向粉絲宣布將會發布新專輯，然後準備出道20週年演唱會。水晶男孩以4月15日回歸
為目標，正在加緊進行新專輯的製作。此前，水晶男孩已於本月初在夏威夷進行了8天的
寫真與影像內容作業。

水晶男孩於去年12月1日發布《2016 Re-ALBUM》，專輯中雖然收錄了《COM’ BACK》、《
Couple》、《預感》等經典歌曲及新歌《THREE WORDS》。粉絲們似乎意猶未盡，對水晶
男孩的新歌充滿了期待。

DARA 好好聽啊 想聽全首

毛aegyo已經零新意 係咁推斗龍

左手打右手

等咁耐 終於到我啦

下次到aegyo最廢既起光 起光每次都尷尬到一個點

斗俊發脾氣仲好笑

笑到肚痛

SM娛樂2017年3月30日向尹鍾信為首的Mystic娛樂進行策略性投資，以持有28%股份成為
最大投資者。

在音樂方面，SM藉由投資將支持Mystic邁向全球化。也將透過不同平台發展新的音樂項目

在影像部門，Mystic旗下的MC、演員也將與SM C&C合作，並打造包含戲劇、藝能、電影、
網路劇、移動新媒體等多樣化內容的平台

SM與Mystic未來將基於尊重與互助的基礎在音樂、ARTIST、公演/FESTIVAL、

[新聞] 「神似」TWICE 新女團挨轟抄襲吸關注

有不少網友認為LipBubble的整體造型狂抄TWICE的《CHEER UP》。（翻攝自LipBubble官方臉書）

〔娛樂頻道／綜合報導〕南韓夯團「TWICE」出道不到2年人氣超旺，憑著亮麗的外表和洗腦俏皮的主打歌，迅速累積人氣成為新一代強勢女團，不過有粉絲發現上週才出道的女團「LipBubble」抄很大，不管是宣傳海報或舞蹈都和前輩TWICE超神似，因此被網友怒轟「以抄襲引發關注」。

LipBubble（上）挨轟根本抄襲人氣前輩團TWICE（下）。（合成圖，翻攝自TWICE、LipBubble官方臉書）

LipBubble是由小型經紀公司「ZENITH MEDIA CONTENTS」推出的7人女團，22日以新歌《爆米花》正式出道，不過推出的宣傳海報，被眼尖的南韓網友發現，不論造型、拍攝角度、風格和TWICE去年推出的《CHEER UP》相似度達九成，引發不滿。

LipBubble（上）開場動作也被認為和TWICE（下）新歌《KNOCK KNOCK》很像。（合成圖，翻攝自YouTube）

網友發揮鍵盤柯南的精神，發現新歌舞蹈許多動作和《KNOCK KNOCK》相似度高，包含一開始的動作及隊型、敲門的動作，以及由「JYP」社長為限定女團「I.O.I」編的《VERYVERY VERY》副歌舞蹈雷同，不少粉絲認為新女團根本是「複製」TWICE，不過也有網友表示舞蹈動作多少會有雷同之處，不過宣傳海報真的太誇張。

你個名

滿叔

自己出新聞嘅感覺

應該好想比人發現到 咁先有noise

我睇唔透…………

得兩首歌 兩首純音樂
想買但係又覺得唔抵點搞

full album->mini album->single
仲有得出你仲想點

諗落有碟出已經要還神

有photobook咪算好

少時comeback

未睇先po

係聽日越南出show咋

DreamCatcher
呢啲風格好吸引

睇個teaser好似係同佢地第一首歌chase me 嘅背景差唔多，似乎係後續。

Jam~~~~~~~~~~~~~
諗起gem

正

唔好咁玩iu啦
差好遠喎

金賢重今次真係玩完

做咩

咩事咩事

醉駕

金賢重目前正在與前女友展開法庭攻防戰，但今日卻被Channel A曝出前日酒駕，據
Channel A電視台報導，金某於此前26日凌晨2點在首爾松坡區酒駕，等待紅綠燈的金某的
車輛在信號燈變綠後遲遲沒有動靜，被後車駕駛員報警，來到現場的警察發現金某處於醉
酒狀態，當時血液中的酒精含量達到0.075%，金某對警察解釋說和朋友們聚會喝了兩瓶啤
酒，目前經紀公司表示尚不知道酒駕一事，正在確認事情是否屬實。

(2)

經紀公司回應表示，經確認，26日凌晨金賢重在家附近與友人聚餐，被停車管理員要求挪
車才開的車，當時為了準備演出連續熬了幾個通宵，在開了不到1千米的時候被查到酒駕
，駕照被暫扣。無論原因如何，金賢重在喝酒後開車實屬不對，目前正在反省中，日後
也會注意不會發生此類事件。

點解可以咁多事

暗黑風格

打女人、有私生子都已經夠整臭自己個朵，而家再來醉駕。
真正玩完

人數正確

大陸lay呢

就算無呢單野
之前個長編劇已經夠死
唔知真假 咁多是非基本上佢玩完
佢係男人 比佢吊住條命
試下果個女idol黎
消失左九世

哈可能真係走
還我純韓團

講真 有得買好買啦
下次唔知幾時

條友諗下自己點對人先
過橋抽板，而家人地連戲都唔同你做
八個人咪八個人囉
osh使驚你
等睇班大陸飯又嘈到拆天
快d脫飯就最好

好撚正
完全無視佢

大陸Lay快D退啦
借exo個名黎賺個人錢

終於

Red velvet - Would U (mv)

兩兄弟好似樣

Really really really~~~~~

Irene世一～

好聽

都抄得幾足 不過twice個編舞咪又係抄17

其實我有啲分唔到佢兩兄弟

sm先冇所謂 比山頂起大陸搵錢又賺返筆 返正韓國個邊冇左佢都冇分別咁 最著數唔係山頂 係sm

兩邊哂

好屈機

好聽 又靚

好期待
WINNER今次要爭氣, 俾d好成績老楊睇

諗番起EXIT:E既樂隊 concept其實會唔會係南泰賢既idea?
佢自己正式組左隊band, 佢一走WINNER行番debut既high fashion路線

愚人節係時候重溫mubank寶劍俾irene整古

直播可以咁玩好笑

佢兩個其實幾襯

Kbs我結

Wendy把聲

TWICE將於5月回歸。據31日歌謠界相關者透露，TWICE將於5月在韓國國內回歸。據悉此次計劃在進軍日本前回歸，發表正規專輯的可能性很高。另外組合將於6月28日在日本發行出道精選專輯，令粉絲期待。

JYP Entertainment denies report of TWICE's comeback in May, "TWICE's comeback schedule has not yet been confirmed."

Sor

符合蟈情，開始拎D中國成員借D意屌韓國

我估6月啦，無咁快，攰死佢地
不過應該一早計劃左

ONE 好靚仔

好靚仔但係可唔可以剪頭髮
李夏怡個mv個時最靚仔

佢捨得出道未

又得返6個人既

繼續留喺yg應該都有排㗎啦

好似話今年solo出道
好似係

好甜

秀智仲未動筆續約

YG

WINNER - ‘FOOL’ M/V TEASER

勝勛靚仔左好多

覺得呢首歌係作比南泰聽

咁廢點solo

呢首正

agger
姜勝允金色頭仲樣衰左

超正

我靚仔d

你哋未睇慣啫

勝允NO.1

大眼

李勝勛世界級

Immature 個頭好好多

大眼好正

咁老實講………唔係大公司，又無Noise既出道有啲辛苦，真係等機會

終於有Btob sketch book睇

希望winner有返第一隻碟嘅水準 果陣真係首首啱聽

唔好走/潛水呀

和音

好似話首beautiful係即興和音 唱哂成首就好啦 得20分鐘會唔會太短

佢地唱人地嘅歌驚豔d
唱自己歌同之前嘅stage一樣咁正

Beautiful之後嗰首係咩？好正

真live

大俊啊

260巴見到有
水晶男孩20週年廣告

女人 但搵唔到邊個原唱

冇人讚宋閔浩嘅 宋虛勢

宋村傻

網上見到有人用英文COVER BTS首SPRING DAY
幾好聽 想分享下

世界級
我又諗番起佢係新西遊記3啲傻野

第二名拎個柚

甩beat

係公海Post到推下呢首歌 係高等Rapper入面 有個叫Osshun Gum (唔可以用Rapper嚟形容佢,要用musician嚟形容佢) 係Final唱嘅呢首歌 依家企穩咗係melon top10

成首歌都係由佢自己同班朋友一齊製作出嚟

osshun

搵到！！
big mama - woman

菊花ig po winner 首 fool 幾有feel喎 幾吸引

Thank you

highlight又一位

好好聽
以佢依個年齡出到咁既歌
真係前途無可限量

2分之差輸比youngb

呢度no one gives a shit

排舞家李勝勛

橫掃左一週 粗卡

今日不停講AJ dancing shoes 好好笑
琴日encore仲跪低唱

好正
未出 但成個腦已經係teaser個段

KpopStar Boyfriend(金宗燮&朴賢真) + KWINs(金昭熙&金慧琳&KrieSha Tiu) 入到Final
Shannon同MINARI(李秀敏&高雅羅&全珉柱) 輸咗

現實兄妹

哈哈哈之前成日叫阿妹介紹女團朋友比佢識

韓國網民

on9

呀哥對呀妹咁好
明顯係講笑都唔識分

李莞都成日上節目講金泰熙壞話, 又唔見啲人出嚟講

啲人on9道德撚 佢地不嬲都互diss架啦 都係講笑

巴打我未睇
Shannon只係老楊自己不斷吹奏
Kriesha人氣太勁

我寧願boyfriend贏
但上屆個個老楊好似仲未幫佢出歌

真係on9
阿妹夠成日diss阿哥啦
互diss先係真實兄妹

Rv d花都有分種類....

brave girls Rollin幾正，不過好似好唔紅？

melon上到第6

歌我都係鐘意舊bravegirls多d
不過果陣都一樣唔紅

想問下 starship 果隊boyfriend 其實係咪收左皮好耐？

係唔紅

係

好似去咗日本?

劇透左

katie kim jang hanna都好耐

Dream catcher - good night (mv teaser)

我就係想講Katie kim，已經係上上屆 規定唔係一定要幫贏左既出歌架咩

張漢娜只係私下簽

好正
希望mv會再恐怖啲

KBS又劇透人地隻歌同MV

S5(2015-2016)上屆冇簽過

睇埋佢地嘅cover dance version，感覺上佢地會彈起。

新一代都冇呢種風格，睇下今次有冇機會上位。

咁似日本熱血動畫歌

佢之前produce嘅歌都好好聽 歌詞都寫得好有feel

chase me mr removed
唔錯

隻舞都好好睇

RM加人

sbs

真係梁世贊，屌

加男成員尚可理解…加多個女既咪盞減少智孝份量

想逐步換血

智孝都開始老 冇以前噤靚

好正常,好似無挑咁

好高汁 happy together 有世正瘋狂笑嘅鏡頭 靚到

都係最中意7個人係到嘅running man

做乜9又UPLOAD過

[url]
[/url]
Winner

期待 聽日3點

轉咗由1theK發行？

即係就快CB / 洪基SOLO?

Trouble Maker所有歌係apple music下曬架

執得CUBE

EXID Comeback無人講
仲有NCT Ten係乜黎

beast有啲舊歌都冇咗啦

果隻係station既歌嚟

有無人又是用spotify 我見infinite 同beast啲歌好多都無曬

有人話係海外代理未renew上架權/ 轉代理

Apple music 係得返一兩隻碟同group埋d title做k pop boy band collection
好柒
想聽side track

巴打你個名

Oh my girl - coloring book (mv)

我又係用apple music 前日聽聽下話有錯誤
個藍色封面勁醜樣 可唔可以還返啲封面俾我
btw cube
有冇巴絲知會唔會變返正常

not so gooda-ing , liarliar 同closer jeng d

希望係首正歌

Exid teaser聽落好正

擺脫咗up and down嘅影子。

幾正
如果率智係度就好 早日康復啦

我相信呢隻係過渡期
今年應該會再有CB

好期待呢首

痴撚線 hani唱墨西哥歌

Hani既低音終於派上用場

琴晚真是

智叔真係一首歌都唔唱

Cube 新teaser
Hyuna, hyunseung, hongseok?

IU第二首先行
吳赫搭到女神膊頭

歌謠祭嗰陣

cube無咗hyuna真係

傳聞係hyuna+五角形隊長+rapper

娛樂台個POST開到6 CLS

Hyuna edawn(hyojong) hui

4minute都係

【Naver綜合】[泫雅新混聲3人組Triple H回歸出擊!搭檔PENTAGON成員HUI&E'DAWN]4日根據根據體育東亞獨家報道,泫雅將與同公司所屬的PENTAGON成員HUI(李會澤)&E'DAWN(金曉鐘)組成新的3人組混聲限定組合Triple H出擊歌謠界,目前3人已經完成了破格性的概念封面寫真的拍攝.隨後所屬社CUBE方面公開回應表示"泫雅與PENTAGON成員HUI&E'DAWN確定將組成混聲組合Triple H,並將於5月初發表新曲."

Minzy solo debut on April 17. Title song features Flowsik.
Music Works confirms Her solo debut on April 17. Says she is also preparing to be active on broadcasts.

高層係咪冇腦
TM

無人放cut
後面有park jimin+ lee hi+bark ah yeon三個season 1頭三甲既合作

17號 MINZY SOLO ALBUM DEBUT

主打好似係由flowsik featuring,另外jay park都有幫佢其他歌featuring

呢個勁正

exid同恩地同一日同時間cb

係咪無得玩 恩地仲要出春天歌

唱FlashLight個段真係勁正

Fool

姜勝允

Fool 好撚正

兩隻都好好聽

兩首都勁好聽
唔覺冇左南妹
Fool 4個都唱歌

Fool宋閔浩把低音唱歌好撚正

係 依加感覺好完整 一定要大發

係咁loop fool

fool真係好正

啱啱聽完 好鐘意fool winner終於返嚟

Winner 要走花路 大發！
聽完really really 到聽fool 個前奏一響我喊左

兩首都好正 第一時間上iTunes download落嚟

iTunes 出左咩 我搵唔到

最愛winner

出左喇

就咁歌名/歌手到就搵唔到
完整歌名+歌手就搵到

WINNER 我要中字

Thank you
兩首已買
Winner 要大發

上多d綜藝啦希望 佢地幾個都幾有綜藝感

有新西遊記4
勝勛就真係要上多d 明明佢先係最有綜藝感果個
得先前 一個飲食節目

我大winner

我就咁打winner都已經搵到

佢同mino兩個都好好笑

好想佢地上多次周偶

有中字啦

無人鍾意really really多D?

Me

好期待REALLY REALLY既LIVE

有
同個人覺得更加show到佢地嘅轉變
尼隻我想像唔到南妹會handle到
利申 幾鐘意南妹

快到

勝勛勁多個人技 好cute

李玹雨post fool tag南太

李玹雨係fool?

想點

應該意識到自己係fool 宜家remove咗個tag

Really Really 中字

gsd今次隻碟幾正，不過好似冇乜noise

Fool過左really really YouTube view

Keep住之後幾個禮拜就可以聽佢地用fool打歌

但melon really really高啲

韓國音源都係Really Really 好d
主推 RR, 贏多d一位先有Noise

“Now we’re four, so we have to accept that. I think in our fans’ hearts, it will forever be the five of us. I don’t want to erase the five-member WINNER, but please support us as four members as well,” Kang Seung Yoon continued.

勝允真係好得體
leader好啱佢做

我都中意fool多d

Winner態度真係好好 好得體
雖然佢係leader但而家佢係忙內啊其實

自身經歷都有幫助佢成長都依家
兩個生存節目一個top 4一個冠軍
仲要經歷咁長空白期 呢個隊長真係估得好好

佢做乜撚嘢

搞事

拍劇拍到懞咗

唔好介意殘體字
姜leader

李玹雨應該就係睇咗呢篇嘢所以tag？
想話首歌係諗住你而寫 所以就tag佢

btw winner要紅啊

可以唔避忌親口講出黎

跟歌名姐,FOOL...超強既間接宣傳

sidetrack唔錯，不過主打真係麻麻。

隊長不愧係隊長 講野真係好得體

勝允

FNC同CUBE蝕到仆街

Sm net profit 仲少過jyp

曾經以為jyp就快收皮
點知出左個twice救公司
依家都仲叫3大
相反睇好取代既魚糕同方塊就
Sm依然賺到fatfat聲

YG淨收益都幾多喎

SM係咪推師弟團蝕錢

fnc仲話取代jyp做三大

Fool個女主個樣咁似栽經

有諗過,但好似又唔似咁

身為一間大公司(所謂)

留唔住BEAST...真係痴撚線...

曾經我會以為fnc可以藉住cnblue同aoa上3大，jyp出局

一隊twice賺到

只可以說FNC同CUBE推得太快，
三大根基厚，水頭足，可以玩多啲，試多啲新事物。
相反後兩個根基不足，只係集中做同一類。

如果只係靠一兩團救到成間公司嘅話，好多細公司都得，但係保持個團火，去捧公司新血就係另一回事。
以往好多公司，推出一團令成間公司起死回生，但係偏偏帶唔到去新團，仲係保持用返佢哋成功嘅一套再做多一次，結果新團變得唔湯唔水，最近嘅例子就有CLC，由於HYUNA負責做今次策劃，結果搞到首主打同4MINUTE冇分別。

應該包埋GOT7既

嚟緊Mino再係新西遊記答錯野或者再做on9野就會有專屬bgm
I was a fool~~

WINNER - REALLY REALLY

割柒就……

同圭賢一樣 專屬BGM 在光化門

希望今次有一位

終於上到1啦

除左賺錢之外
規模來計jyp都談不上三大
SM同YG既規模係jyp fac同cube加埋先比得上

cooking live 做乜9

好似今晚錄sketchbook啊佢地

係呀 起光仲染返黑～

好感動啊

sm同yg個scope闊好多, 同埋jyp其實好多運作上係有啲落後
雖然話佢係業界龍頭大佬三大之一, 但佢冇耐之前先abolish要breakeven artist先有得支薪哩樣野

really really 不過mv入面嗰兩部車係成首歌嘅敗筆

大哥

雖然聽日有泰妍過兩日又有IU
應該企得唔耐
但咁快上到西瓜一位已經好好

起光要拍劇所以要染返黑

Cooking live啲和音
佢地仲要出幾多個version....社長們好勤力

嗰兩部車真係 老是常出現

成日諗起細個入錢玩個啲玩具車

gaeko - 코끼리 (feat. rap mon) teaser

有iu好難一位

都好叻㗎啦 我見菊花都有po佢拎哂一位張圖，我諗都拎到啲肯定嘅

發覺呢排菊花轉左死性 先係請dave meyers拍really really mv 又多左喺ig pub溫拿 依加仲俾佢地上綜藝

引用KPS名言:我覺得我時間真係有限,唔似你地班後生仔女有咁多時間

引用返菊花名句: 我認為想法可以隨時間改變

呢句真係

怕BB成員入伍賺少咗 所以想開多條水 ?

出完新歌又推去日本瘋狂tour

泡菜口味好難捉摸以為fool啱佢地聽多D

Fool其實有啲Last Dance Feel

泡菜網民鍾意歐美風
Idol慢歌唔太buy

駁唔到
Btw鍾意really really多啲

sm長期歐美風喎

佢地係鍾意YG既歐美風.....吧

WHAT?WHAT?

唔係慢歌先係韓國真正潮流

唔係唔鍾意慢歌
只係啲團出親慢歌成績都相對無咁好

太妍上隻碟why都係tropical house，但冇其他歌咁好成績
Rv 出慢歌one of these nights既成績又冇red concept既咁好
泡菜口味好難捉摸

我覺得有d似zayn既 its you

Fool正好多喎
btw到宜家我都理解唔到點解bb首last dance低view咁多

音源榜不嬲都有慣性

CL先係最大功勞 ，本身老楊請dave meyers，但因為覺得Winner係idol gp請老楊食檸檬，最後出動CL既人脈，之前CL Solo single 'Lifted'拍過mv，俾Winner d歌導演聽，先說服到個導演Winner唔係idol gp肯拍個mv

成日覺得Winner受好多苦，做親咩都一波三折咁

洗腦歌啊

Highlight咁快goodbye
唔通真係龍爺solo comeback

我估cube係想推新團取代beast同4mins

不過佢地應該好忙 個個都又拍劇又綜藝
Keep住曝光

根本佢地係Beast嘅時候keep住曝光嘅話肯定可以再紅啲
垃圾Cube成日收埋啲人都唔知想點

比人流放去日本搵錢
食住14年個勢一定可以再紅啲
不過好似而家咁見到佢地開開心心已經好好

GB咪GB,一堆綜藝可以睇!

唔期待咁多,見多一年得一年!

4minute聚會缺泫雅 其實見到佢地最後同泫雅搞成咁有啲唔開心

頭先夜晚出左公告

如果佢地四個簽highlight間公司就好

正常啦
公司啱啱開始 有幾多收入就係視乎佢哋幾勤力
同埋就要入伍 起碼出多一兩次專 再開con先搵到錢嘛
唔知con仲唱唔唱得舊歌

想問下cnblue今次cb有無拎一位？

冇 最好都得第三

Flop緊
Fnc真係呢 又捧唔紅新 又keep唔到舊

其實唔好乜都話去HighLight間公司啦 佢地應該都係岩岩好夠資源support自己 冇乜其他資源去做其他嘢

上前個首垃圾都拎過 今次依首好咗竟然冇

情意結諗下就算
Highlight入伍 佢地4個真係撐得起間公司咩

呢兩年人氣差咗好多啦
第三仲要係今日sbs the show 咋
人歌最差 得28位

恩地就solo

好似話今年內應該唔會有con
同埋無音放都會有其他活動 等緊佢地之前提過同naver 合作唔知做乜

心痛
但兩首歌都冇令人失望

好好聽 希望今次都攞多啲獎

冇嘢搞囉 不過我覺得佢地似會逐個逐個入伍 盡量拖到可以keep住有人

多staff得去邊
有好多都可以請 freelance

臨完約之前，公司只暗中係續Hyuna，最後佢地先知。宣佈解散嘅時候，其餘四位都有係社交網站留言（唔肯定係twitter 定ig)感激歌迷嘅支持，係唯獨泫雅冇。

點拖都應該拖唔到好耐 幾乎全部同年
不過佢地應該無乜staff就真

咁佢地依家仲有冇job做

摑老楊一巴

太妍

Cube咁樣真係一鑊曉起佢地五個

BTOB跟隊走啦

站在公司立場來講，最後一次cb成績麻麻，令公司覺得佢地冇利用價值，相反泫雅每次cb都有唔錯嘅成績，只係續泫雅都合理，始終當時揸旗嘅唔係洪社長，而係ihq。

只係知道jiyoon以jenyer出道歌手，Gayoon轉做演員，其餘兩個未知。

同之前個幾首好唔同 好陽光

音中又改翻有排名制
15號開始

Hot3真係on99

錢作怪啦,冇排名唔會科金上啦

無排名跟本唔會睇音中…取鏡又唔係好過人
音銀啲鏡頭好好多

音中之前唯一正嘅就係預錄放fans人數會多好多

過到iu

希望keep 到

yg又造唔夠碟

嘩....哩首...擺到明係某知名英文歌

係咪有拎錢買果首歌

未有完整版MV，出住SHOWCASE版先。

呢種類型嘅歌,真係唔會聽厭,好正

好正
隻舞一開頭好型

Dreamcatcher - Good Night

真係唔錯

似乎仲有3步曲

真係好正
比我期望更好
SuA

忙內好靚女
黑暗gfriend

GARY粗卡

jiu ,siyeon

黑暗系女團
風格好少有，希望紅到

閃婚

突然到...

同普通人結

勁突然

恭喜姜Gary

突然到唔知比咩反應
Btw, 恭喜哂

有冇啲人又走出來問"咁智孝呢?"

恭喜Gary
唔洗再比人抽水

覺得係奉子

覺得應該會有好多on9飯鬧gary

on9飯出嚟前首先係一班on9華語媒體tag哂智孝

之前對winner既歌冇咩興趣
Really really又覺得幾好
係咪轉左風格啊？

一出場大哥好型

都可以咁講, 我估唔到可以著西裝玩tropical house

睇完WINNER既訪問之後真係好眼濕濕
WINNER前世做錯D乜先要經歷咁多苦難

[Interview] 170405 WINNER Lee Seunghoon, "Nam Taehyun appears in my dreams, we're still 5 members in my dreams"

The WINNER members revealed their fondness for Nam Taehyun, who left the group.

During the interview on the 4th, WINNER honestly talked about many different things concerning Nam Taehyun leaving the group.

Last year, it was announced that WINNER will halt all group activities for an indefinite amount of time due to Nam Taehyun’s health problems. Nam Taehyun left YG Entertainment in November to focus on getting treatment.

Kang Seungyoon confessed, “I always feel Taehyun’s empty spot. We live in a dorm together and when he moved out, I felt his vacancy most deeply at the time.“

Kang Seungyoon also added, "When we choreograph a dance, they say that the formations are most perfect when there is an odd number of people but because we became an even number of members, we struggled a bit. Even when we record a song, because Nam Taehyun was the main vocalist, his vacancy was felt. Fortunately, Jinwoo-hyung has covered for him really well.”

Lee Seunghoon confessed, “I still dream about Nam Taehyun,” and surprised everyone. He continued, “Whenever I dream, WINNER is still 5 members. I think that my unconscious still thinks that we’re still 5 members. It can’t be helped.”

Kang Seungyoon stated, “We were trainees together for a very long time. On top of that, we became WINNER thanks to our fans who voted for the five of us so we have a history. There will always be a part of our hearts that will feel that void. I think that’s why all of us miss him.”

有咩好鬧,哩種人一定係少數,除非世界變到係我唔認識果個

真係呢

[專訪] WINNER “對於南太鉉的退出感到可惜…但再次找回初心-①

打破長達1年2個月的空白期團體WINNER(姜昇潤,李昇勳,宋旻浩,金秦禹)以嶄新的面貌回歸。首先從表面來看，人員數就確實不同。因為心理健康問題而中斷活動的成員南太鉉在去年11月完全退出，WINNER從5人組變成4人組。

這也是WINNER這次回歸關鍵的數字是"4"的理由。自從變成4人組後，第1次發表新歌"REALLY REALLY"和"Fool"在4月4日下午4點時公開，懷著滿是堅決的意志來宣布嶄新的出發。

新歌公開當日上午在首爾麻浦區西橋洞某處與4名成員相見，成員異口同聲表示：「像是重新出道的心情，會以新人時期的初心回歸來面對所有的活動。」

姜昇潤：「1年2個月的空白期啊。我很緊張、又有點像是重新出道的感覺。
所以為了音樂的整體性，在製作時花了不少心力，對於這次的活動既緊張又期待。」

宋旻浩：「因為有一些個人活動，所以沒有休息的時間，以WINNER的身分回歸就像回娘家的感覺，很溫馨。果然讓我的心情感到最舒服的地方還是WINNER。」

金秦禹：「這次久違的回歸，想起很多第1張專輯的時候。我們想要以初心
回歸活動，因為很努力地準備，所以請多多關注我們」

李昇勳：「最近在拍攝綜藝節目，因為在很多的攝影機前面，像藝人一樣笑著
的模樣讓我感非常新鮮，就像是第3次出道一樣。會以新人的姿態回歸，帶著最初開始的心情，並且沉著、認真的對待這次的活動。」

WINNER填補了曾是團體中心南太鉉的空缺，南太鉉在WINNER佔的比重相當重要，除了擔任主唱之外，還展現作詞、作曲的才能。

姜昇潤：「想要繼續5個人一起活動，但因為健康問題等等各種因素所以變成4
人組合了。一開始很擔心該如何去年補這個空缺，除了擔當主唱這部分，粉絲們也非常喜愛(南)太鉉，現實中曾經苦惱粉絲會不會減少，所以非常努力地在做準備。(金)秦禹哥為了可以發揮歌唱能力而努力地練習，而我則是在曲子構成這一方面展現進步的模樣，首先從曲子這部分來看，可以感受到新的WINNER。」

金秦禹：「在那段期間不想太仰賴團體，為了減少成員們的負擔，真的很努力
地在上歌唱課程，除此之外也很努力在在自我開發」

表示「成為嶄新的WINNER」的姜昇潤，依照他說的話來看，他們不只是單純只有表面在變化。WINNER在這天進行專訪時搶先放了2首新歌，以音樂性來看，比起之前確實可以感受到不同的感覺。

首先是姜昇潤、宋旻浩、李昇勳參與作詞作曲的"Really Really"，是一首超越清涼感，伴奏備受矚目的tropical house曲子。暫時放下WINNER特有的抒情感性，搭配活潑、開心的旋律來唱出對於愛情來臨的悸動。

姜昇潤：「"Really Really"從去年就開始製作，WINNER在這段期前都以感性
中版節奏曲來活動，如同這次成為4人組，我想要再多展現一點新的樣貌 ，所以不管三七二十一製作了舞曲。事實上在練習生的時候真的很努力練習跳舞，實際上在出道之後沒有辦法展現這方面的表演。直到上一張專輯活動大部分都是由我們5名成員來修飾舞台，而這次多了很多Dancer一起。我想試試在舞台上，將畫面修飾得更加豐富，讓更young、更新鮮樣貌回歸的WINNER可以得到關注。」

但WINNER特有的感性並沒有完全消失，聽聽另外一首新歌"Fool"就知道了。這首前導音樂以鋼琴鍵盤為主的慢歌，是姜昇潤與YG製作人Airplay一起作曲、並且獨自作詞的一首歌，表面上來看像是普通離別的歌曲，但仔細探究歌詞也讓人想起WINNER與南太鉉的離別
故事。

姜昇潤：「想說要做一首和"Really Really"的色彩相反的歌，身為創作這首
歌詞和旋律的角色來說，以(南)太鉉空缺為主的部分是存在的，注入想念也是事實。
首先是以這個為出發點，歌詞則是以戀人之間的愛情來實現。」

雖然當時對於南太鉉退團的理由各種推測滿天飛，但WINNER的成員們包容了南太鉉。

姜昇潤：「(南太鉉的退團)是健康上的問題沒錯。在活動的時候因為健康上的
問題曾經很辛苦，以(楊賢碩)會長為首，聚集幾家公司的工作人員一起商議，(退團)就這麼決定了。對於這部分感到惋惜，沒有好好照顧他也感到很可惜。」

因為成員退團重組，空白期變得很長。但是在這段期間WINNER找回初心、致力於音樂，多虧如此才可以打破框架、展現更上一層的模樣來回歸。他們計劃以"Really Really"與"Fool"為開始，到今年年末持續發表新歌，與歌迷近距離接觸。

「想要展現音樂性更上一層的模樣、展示現在流行且快一步的音樂，所以對於這張專輯格外期待。有別於結果層面的音源1位、專輯販賣量，期待喜歡我們音樂的歌迷們也會喜歡這次的音樂。除了粉絲之外，對於不了解WINNER的大眾也可以成為讓WINNER為人所知的機會」

WINNER：南太鉉退隊雖然難過，但不想抹去一起的記憶

離別，對於出道三年的WINNER來說是殘忍的。南太鉉因健康問題退出了組合。此後伴隨的 是難過的時間，但從此成為四人組的WINNER沒有受挫和埋怨。重組為四人組的成員們以更 帥氣的形像回到了粉絲面前。

4日下午4點，WINNER通過音源網站發布了時隔1年2個月的新曲《REALLY REALLY》和《 FOOL》。他們當天在首爾麻浦區西橋洞的某處，接受記者團采訪時表露了此前的心情和關 於回歸的故事。

去年11月，隨著成員南太鉉退隊，WINNER重組為四人組合。姜昇潤表示：「南太鉉因健康 問題無法與我們一起走下去。那段時間確實很難過。這也是沒有辦法的，其實更擔心的是 粉絲。畢竟有那麼多愛南太鉉的粉絲朋友們。而且南太鉉一直是主唱，那麼出色，所以那 段時間很苦惱。」接著稱：「可是不能因為這樣，而一直陷於苦惱之中。我們認為不能再 讓粉絲們等待。覺得應該最先做的是回歸，然後便直接投入到制作當中。為了不受空位的 影響，成員們做了很多個人開發。因此我們只能成長。」

金秦禹稱：「南太鉉離隊後，演唱部分每名成員要分擔的部分也多了。對此，有關應如何 駕馭歌曲的問題想了很多。所在唱功方面下了很大力氣。休息的時間也上很多的課，並且 反復進行錄制。就這樣練習練習再練習。」 此外，姜昇潤囑托道：「現在成員人數已成四名，我們要虛心接受這個現實。可能在粉絲 心中我們永遠是五個人。不想抹去五人組合WINNER的記憶。希望大家也能多多支持四人組 合WINNER。」

ic 唔會扔低你地

佢地真係好錫忙內

點解我有種感覺佢哋等緊太鉉咁

唔知點解有種直覺係佢唔止係因為心理健康問題離團
睇佢離團之後po d demo 可能WINNER行緊既音樂風格 都唔係佢鍾意既風格
冇記錯佢audition唱既都唔係pop style既歌（WIN果時有提過）

痴撚線既, 結婚都要鬧?
結唔結關佢班人撚事咩
呢個世界唔比人結婚架?

咁日系既

佢好似鐘意rock多啲

上一首都係咁
比佢地殺出左條血路

但其實佢把聲唔岩唱Rock 把聲太幼

佢應該似係玩alternative野

得罪講句，beast別d先稱得上係歌手，次次表演都係唔同，全live,同觀眾有互動，exo,twice個d表演次次都一式一樣，根本只係跳舞櫟器

世界大戰準備

時間可以改變一切，beast/highlight出道時間比較長，有一定程度嘅人氣同口碑，可以玩多啲新嘢。

A new start for DIA as they add additional 2 more members to the group making it 9 members in total @dia_official

DIA 加人

又亂嚟？
上次t-ara加人加出禍，今次再搞多次。

Dani?一睇到就諗起佢

個條友高登個陣疑似係CC台做過5毛(唔知賣咗acc畀人)，來歷不明，成日撥火，唔使理佢

加人都冇Dani份 垃圾MBK

alternative都可以玩到好pop

twice想玩返去比經理人鬥爆你

mk仔
仲要加多兩隻字

正式宣布，Elkie係香港之光

咁㗎仔既

who

SM搵支那人做公關

成堆大陸人係微博高潮我地天朝boy

wyh 隨便攞去

當佢第三個中国成員或第二個泰國成員就得架喇。屌那星，使唔使咁快同+2哥爭飯食呀？

鬥奶蝗

仲有台灣個奶共霖

如果唔係因為咁mk都無乜嘢嘅

唔知啊大眼V面見到呢位LUCAS未呢

其實佢幾時出到道都唔知啦
一陣咪又係雪極都唔推佢

DAY6 "I'm serious"

覺得佢出道到會紅

好很正呀
風格唔同但水準同頭兩個月嗰兩首有得揮

蝗加二 係自己主動奶共
呢個咩料都未知
係公司害死

有驚喜

終於唔係失戀歌

韓國d整容技術真係勁野，唔理咩國籍既人個個去到個邊都可以變到咁既樣，倒模咁

都唔係呀 twice 既stage 都有幾多小動作既變化

小動作咩女團都有啦

屌啦 中國香港

可以帶起起個場嘅氣氛，有獨特嘅台風就唔係個個團都做到。
例子：mamamoo，即興改歌詞迎合表演場地，交換演唱部份等，雖然有機會有出事(例如扮黑人唱uptown funk)，但至少都會帶起個場。

老實講香港個市場咁細我係$M都wfc啦

等爆料食囡囡

有冇佢以前嘅相睇下

合作咗咁耐 見佢地散都幾傷心

dia加人做乜鳩

Mamamoo 獨一無二啦

可以帶起全場氣氛又有獨特台風
第一時間諗起朴炫彬

帶動氣氛 諗起活動女王洪真英

呢個真係

個醫生咁神嘅 整到咁似日本仔

大公司點會同你玩呢啲…

係香港班fans先會覺得自己好有影響力，呢度都唔會有冇一半人買歌買碟

Mamamoo太自由 同埋真心鐘悥音樂

第一張圖 隔離果個先係真V面

之前有個巴打開post話做過sm練習生 有冇人記得

朗尼巴?

佢好似冇講明邊間公司

係冇講明
但好多人估sm or jyp

我估sm nct

嗰個巴打話佢退出嘅原因係因為新男團整體個方針好古怪 好多人估係NCT

佢講埋公司社長嘅名言,同話個計劃好奇怪,都好明顯

恩地係咪solo 出mini 2?

係。

組番個nct HK

NCT CNHK

雖然feel 到 leessang 兩人名存實忙左好耐
但睇完新聞之後都係好sad

Big policy change in Korea: celebrities will no longer be able to delay enlistment in the military. They'll serve whenever called.
Korean Military Manpower Administration now asking companies for information on all male artists born between Jan 1, 1980 and Dec 31, 1999.

係twitter見到

唔係不嬲都用病痛嫁咩

濫用得多，就自然要修例。

推一推omg

YG要慶幸出左BP先修例

點解係bp

出左bp yg叫做有完整體artist?

今次都好正
希望上到位啦

幾好聽 但隻舞好似跳到好攰咁 成隊無左ljoe真係爭咁啲野

特別係rap啲位

女團都要服兵役

佢意思係gd可能要好快入去 bp出住黎頂住先

佢啲Rap真係好加分

Ricky part多咗

gd唔係可能好快入去, 係真係好快要入去

而家講緊係半年之後唔知會唔會冇得拖, 即係適齡收到兵單就要入伍
即係防彈, 17嗰啲有機會 即係bighit, pledis就食得屎

冇得拖姐
是但有個濕尻病咪一樣唔洗入
反正年中咁多明星都咁做
普普通通都冇乜人會搵你出黎屌嫁啦

唔係慣咗學海無涯咩？

請回答1994海太返返下學屋企急call佢返去接兵單
免役嘅有幾多個, 反而身體壯健但做公益兵嘅好多都俾人怒屌

劉亞仁有病 琴日咪一樣上頭條屌佢
連top入到個舒服d既位 都有說話聽

遲下可能會興入伍完先出道

文福bb

注定嚟緊文福bb嘅天下

聽日就首播喇

碟已訂

劉亞仁原本應該上年要入 佢嗰頭話病但又即刻接劇 抵比人屌既
其實適齡個range都幾大

唔了解兵役制度

咁快有得訂上網睇下先

Gmarket已經有得訂。
Exid 都係。

好正

我諗緊訂定11號去cdwarehouse買現貨好

如果cdwarehouse近你咪買現貨囉 方便d 不過就好似貴d

如果只訂一隻，短期內未有打算買兩隻或以上嘅話，倒不如買現貨，現貨+運費仲貴。
相反買兩隻或以上，就算都要畀運費，平均一隻都同出街買一隻差唔多。

應該係18就比自願服役 聽講話d大學生會爛七兵先讀返大學 因為d公司唔鍾意d人畢左業後2年空白葡去當兵

普通人好似多數讀完year one就去

唉....Leessang咁就無左....

唔好下下都話整容,TOP減完個肥...嚇死大家....斗俊又係

減肥真係係男人入面好WORK...

中國香港,咁真係既,護照上...真係會咁寫

但...我屌你老母...寫乜撚野簡體

中國就中國啦...屌

唔好玩啦,香港人興買碟?就算係買,都唔夠大陸人買啦

唉..我覺得感情唔好,都照樣組合啦,我唔覺得佢地分開會成事...

大陸人玩不運回真心癲
自問就算係鐘意都未到呢個地步

咩野叫不運回

即係就咁係韓國落單買碟衝銷量
但不運回 唔會要啲貨 數量仲幾癲下

咁癲 咁咪side曬d碟